{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302261",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진송꽃게집"
    },
    "text": "真松ワタリガニ屋 (진송꽃게집)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里341-172\\n\n韓食-海鮮料理 , 07:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 90席/部屋:1個 , 真松ワタリガニ屋は安眠島の海で獲れた新鮮なワタリガニだけを扱い、卵がぎっしり詰まって身がぎっしり詰まっているワタリガニを使用する。 ここは安眠島で40年余り過ごしたワタリガニ専門家たちが提供する大韓民国最高のワタリガニを披露する。 特別なソースを使用して、すべての調味料は手作業で作られ、化学調味料は使用されない。 真松ワタリガニ屋は高級感あふれる内観と外観で構成されており、特別客のための独立Roomも保有している。 安眠島の自然を直接感じることができる真松ワタリガニ屋がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋の場所はどこですか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋は忠清南道泰安郡安眠邑承彦里341-172にあります。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋は07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋は何席ありますか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋には90席あります。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋には個室がありますか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋ではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋では新鮮なワタリガニを使用した海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋ではどのようなワタリガニを使用していますか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋では卵がぎっしり詰まって身がぎっしり詰まっているワタリガニを使用しています。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋の特徴的なソースについて教えてください。",
            "answer": "真松ワタリガニ屋では特別なソースを使用しており、すべての調味料は手作業で作られ、化学調味料は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋は内装や外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "真松ワタリガニ屋は高級感あふれる内装と外観で構成されています。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、真松ワタリガニ屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "真松ワタリガニ屋では安眠島の自然を感じることができますか？",
            "answer": "はい、真松ワタリガニ屋では安眠島の自然を直接感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 412
    }
}